10月刀劍/史萊姆有集中帖未

急不及待好想玩玩了

刀劍PO比人預約左了

台主審核咗未

遞左紙啦

留名

係咪要補翻前兩季
認真真係一集都未睇
之前冇時間睇

你咪開囉 洗乜問 最多有兩個帖入你個個討論